灣仔區有冇黃店介紹?

貓之眼
燈籠滷味
暫時想試呢兩間

和記
616

616有冇午市
和記可以試下買飯

銅鑼灣呢

如意冰室

廚魔

人民超市

原汁原味
後街牛排

後街 台風R
黑龍好似係

車麵館

後街牛排對住個垃圾站

拾味刀削麵

係幾好
但個價錢食唔起
個餐牌又全英

蝦麵店

家賀屋 同 富記都好食

灣仔簡直係黃店天堂 我推薦一間車麵館
主打車仔麵 最特別既係佢有得揀腸粉
揀餸撈腸粉 試過呢個配搭都幾好

13

撈腸粉好似好正咁
食過佢車仔麵幾好味

富記好撚正

巴打你真識食 好多腸粉店都係配得燒賣魚蛋
但係佢可以揀十幾款車仔餸 係幾有新鮮感的

再興真係黃？有冇source

13
牛角包好好食

後街牛扒

富士大廈

如意冰室
富記麵家
616
yellopenrice 推介日本餐廳uo n

瀛豐放題 食到腸胃炎

貓之眼布甸暫停供應

富記打手富記老闆好好人

貓眼啲嘢要早啲去 以前有晚市果陣啲嘢都好快賣晒

雄記同味角都好食

新景園
13thirteen
如意冰室
spring field

仲有咩app睇黃店

灣仔算多黃店到仆街
仲要咩風格咩價位都有

好似好正咁
後日開工去食

Wolipay

墨魚丸好撚正！ 必叫

有涼拌麵

有間樓上餐廳uluru都唔錯

Burger home勁好食

有冇平價日本菜LUNCH

平既雄記
貴少少後街牛扒

啲FC 冇晒

灣仔區全部都只講灣仔

ig search 銅鑼灣黃店

感激好好用

雄記
蛋煎腸粉必叫
仲有牛雜粥
或者豬紅、牛腩、豬大腸河
但雄記最近休息緊

有圖吸引啲
但伏唔伏就自己試

616 午市係50蚊一個牛肉飯+嘢飲！

富記
有個靚女姐姐好好禮貌

616正呀
48蚊lunch抵食

全日播國歌

再興除名啦好心

除咗刀削麵之外咩都好食

依間好味成日去食

咩質素

唔錯架
有誠意出品

不串不散 銅鑼灣 好味又平

拌刀判麵

拉麵好食

其實樓主想要灣仔邊頭？灣仔頭（大佛口一帶），灣仔中（黨鐵站一帶），灣仔南（大道東、廈門汕頭街一帶），灣仔中尾/尾（巴路士街、克街、北海中心、近鵝頸橋一帶）？

私心推威記美食，30蚊3餸車仔麵，飯都算幾平，糧尾恩物，抵屌！老細都幾型棍，好黃

30好抵
近鵝頸橋一帶

其實成個灣仔區都得
遠咪收工去食

Artista Perfetto就飲啡，無乜嘢食
謝斐道616而家好似唔做堂食，要打去問問先
金西南就半黃，但都可以食下，米線嚟講湯底都幾獨特
同街前少少鋪位好似有間台灣嘢，但有啲貴，唔算太抵

家陣收咗皮😂

推薦熊本燒肉
Lunch性價比高

喂ching... 灣仔喎⋯⋯

太撚辣 有個friend好食得辣都頂唔順

富記連登仔開

一定駱克道街市屌打你地
全場30-35蚊,有汁嘅飽飯去邊到搵

一定係後街牛扒！仲有富記，好好人。拾味刀削麵都好正！